真正圍魏救趙 全世界入中大 搶返條橋 咪比政府封到

全部狗力搶攻poly 而家殺返入中大 搶橋
利申 屌屌下散水撚突然諗到 大家諗下work唔work

幫手諗下work唔Work

推

Be water 唔好再陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

推到有手足入黎

求下大家幫手諗

痴撚線poly都打成咁
一座無人嘅建築物係無用
最重要嘅係人！

個石躉又會變路障

重點想分散狗力 同埋 如果冇狗黎順便搶返條橋

分散狗力就開花啦
最近果區最好
入到中大點走啊大佬

要搶都唔係依家搶
唔撤唔撤咗，起碼等毒氣散晒先再考慮進佔

樓主係傻鳩冷氣軍師 大家唔使理